鄺俊宇 習近平新年賀辭 罕有未提香港 林鄭響起警號？

鄺俊宇
習近平新年賀辭
罕有未提香港
林鄭響起警號？
1-1-2021

鄺俊宇
185K subscribers

濕疹人又出嚟擦存在感😒

樓上五毛嚟

點解啲勇武派個個都奀挑鬼命

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

五毛又岀嚟擦存在感